星期日搞返場 沉默大多數遊行啦

林鄭：選擇結果不代表沉默大多數民意

成班沉默大多數塞爆港九新界

行

我要大遊行

死線公投 正當地行動升級

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

推

香港已經亂到咁，究竟佢地要保持沉默到幾時？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

一條行車線 小貓三隻 3個鐘行曬 3百萬人

希望嚟一場港九新遊行

出嚟

推121